19/20 NON-JUPAS專區 (7) 努力一定有回報

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

hku ba 通常幾時會派offer/interview？
我是咪太心急

利申 space aalh gpa爆咗4

新post留名
Interview god
Offer god

offer god

Lm

Between 我係yr1 想搏 hku ba yr1 entry

hku upload transcript 係咪up係academic qualification?

新post留名
Interview god
Offor god

Offer god 微巴

Offer god
Interview god

有冇cccu人收到city ba interview
身邊好多朋友有報都冇收到但hkcc d朋友收左好多

保佑我

搭單問埋 收到既係咪都係early round apply? Main round先apply仲有冇機

想要咩U offer

未聽過社科有 interview or offer
except for 政政 CUHK

Yes

mech offer god

有冇人知Bu City Lingu中文系派interview 未？

我main round都有收到ba

我都正係聽過有人year 1未出gpa 就有cu 政政interview

In左 但係無offer神照顧

你year 幾？

Ching GPA同IELTS幾多？

CIE yr2駁senior entry
CGPA3.76/4 不過唔係主修policy

最衰cu 我真係冇乜點留意
希望你有offer

大家咁話

我CCCu收到

介唔介意講下gpa幾多

cgpa 3.6, eng 2, 沒考ielts

又冇offer又冇interview

有沒上左水的師兄知道cityu的商科是不是收內地生

hku ba會唔會派conditional offer? 通常幾時派?

咁多人報hku ba
睇返上年好似56月先派

我想問city management
reference letter 係咪要親手交比interviewer

新post留名
Offer god interview god

Eng 2 冇6.5 ielts 都有city business既offer??

依舊求BU IJ消息 求同路人

City Offer God

想問有冇人知City E&f 派咗Interview 未？

lm

唔想去in

4 無ielts

interview god

拜拜offer god interview god

有無師兄收到HKU engine interview

BUCJ 有interview末
巴打又話唔使。。。

Space media & cultural studies
Year 2 CGPA 3.61

6分嘅ielts係唔係廢紙
對報non jupas有無用

利申 社科jj dse eng2

Edu 出左邊科interview???

有無手足知city marketing interview 會問啲咩 佢有個中文小組討論

in囉 人生有幾次interview 當練習
雖然in完應該都冇offer

時事/mkt題目

有無人收到中大歷史offer

身邊所有cccu frd冇收到，但hkcc冇ielts cgpa3.3都有

想問係未18，19號in？

好似都出咗幾多 我就收到中文教育
係3月in

你去追下po
或者睇下edu 個po
仲好過你就咁問

我唔信有人可以全部數比你睇

Dse eng2都叫有啲用 因為啲大學minimum 要6 但你報hku 佢就要6.5

有無巴打報咗BU bio 有interview未

polyu offer god
cityu offer god

interview不會offet

有冇準備in polyu information security

點解我會冇=.=

interview offor god

我話我

it科interview 應唔應該穿西裝
睇人過唔需要咁莊重
但又有人話西裝好似感覺好啲

希望努力真係有回報

垃圾乞食科收咁少人

Year1 interview係咪要等到sem中先有？

幾時收到

24/11/2018

幾時去in

有冇ching經已收到poly computing offer啦？

其他都未in

Ching add oil

Bu offer god
Cityu offer god

著啦

Smart casual

快啲完sem啦

好 唔該你

有冇人有浸大CHEM interview
好驚

Interview 有冇咩要準備

你都有？？

冇你咁勁 得埋土interview
唔知要準備啲咩

新年梗係準備d利市

學到野

報左BU/ EduHK/ LingU
只係知BU淨睇asso成績
EduHK/ LingU 都要睇ielts, 如果dse 2左
想問如果in完 8月前先考返咁得唔得

想知影唔影響收offer...

Space cgpa 3.61

出左啦

有冇咩注意事項
好驚

好驚 冇書讀點算

同學冇報定speed咩？

原來微巴已經收到ust offer

你點知

準ust學生

各位巴絲 唔知你地收到offer未呢?
未收到既希望你地儘快收到
如果收到offer既就恭喜你地
同埋唔該可唔可以花少少時間填一填張form
咁就可以幫到下一年既師弟師妹
等佢地可以更有策略咁安排nonjupas
我代佢地多謝你地
最後祝大家新年快樂

幾時in?

咁撚勁
係度消費我 扮曬in poly咁

五十步笑百步

想問下係咪絕大部份U都只係會派一個interview比你
BU second choice報咗analytical and testing science冇回音

想問吓各位 hku ba 幾時出offer俾yr1

讀testing唔讀poly科top up?==

Bu 中文系interview 派咗未？

Poly都有報 但如果有機會當然優先揀真大學生

Poly報左咩？

Chem 同 analytical science

[/member]CC江湖傳聞聽得多估唔到真係有，呢啲靠關係嘅廢物以後叻極有個譜 top up又如何 [/member]

樓上

梳

知道
今個sem搏老命盡量爆4

屌到我唔記得加密

sem2爆4

事實係A+都唔夠你拉
讀asso要五科都A range

bu city poly
interview god
offer god

Offer god
Interview god
ust

想問ust派左second choice 嘅offer 如果我accept左 佢係咪唔會再派first choice嘅interview 比我

有冇人有報school of creative media?

係唔公平㗎喇，吹咩？打好關係都係skill

跪求city bu interview n offer god

求解答

GPA 3.2x危咗啲喎 不過都有機會，低分就要比其他人有多啲耐性，話曬點都in曬高分啲人先

Hi 巴打浸大chem

一齊

係

中大幾時派offer俾我

Poly City Bu Edu interview offer god

有冇巴打知道 bu係咪一定要reference letter？
即使3.7 up, 如果冇letter 係唔係唔會比interview 機會

唔係，我冇交reference letter都有in BU利申GPA低過你

Thx 巴打

加油 你呢個分數應該未開始in姐一定有機會

有冇人報左BU social science ?

多謝 ， cgpa 3.7 一個offer , interview 都冇
好撚驚

冇冇人點解poly eadmission education嗰part post-secondary qualifications 已經入哂全部資料連埋gpa+ document 但佢都係咁話please select update result date
求解答

BU Chinese Journalism 有 interview 未
好驚好擔心

唔好剔咪得

冇Tick過 但佢都係咁彈句please select result datw

巴打都係cc？
咩grade到

咁咪寫你幾時會upload sem4個result囉

你要剔埋I will update result嗰度㗎嘛，你上面明明講話自己九月份前先會完成programme，你下面當然要講返最遲幾時update result 啦

Space??

3.4應該可以翻hku讀chem啦
唔洗擔心掛

屌 真心

Space 入hku chem 個分真係差唔多

原來係咁 最高學府

我依家year one所以upload左啱啱sem1嘅成績，咁想問下都要tick埋I will update result? 如果係嘅係咪填出sem2 result嘅日子？

Medium of instrcution
應該Cantonese

Ho ball

City civil 幾時會有interview

點upload transcript 試左好多次都話我file size太大
明明得300幾kb

Hkuspace 上 Hku biochem year 2 cgpa 幾多先穏

Year 3

Thx

轉pdf?

屌 勿認真

即係點

明明係pdf又話file格式錯
Cls系統

有邊間asso medium of instruction 唔係english

Email問下佢啦 我都啱啱email左

無覆我

放假 等多幾日啦

你咪有囉

Agger 英文差學咩人讀U

有無人報左hku ba

Hi 我報咗yr1

interview god會保佑我interview順順利利

下==

想問下hku im有冇消息

Polyu system Update唔到cgpa

唔識追post

拜offer god

sor my bad

Offer god

hku mech派咗interview 未

年30
跪拜offor interview god

Block左微積分搞到喺校園台搵唔到個post 應該好多cc巴打都一樣

我gpa 柒咗
唔知講咩好

3.5幾
好耐冇見你啦

1108 year 1 entry
1101 year 1 entry
offer god

報左polyu 可唔可以轉choice 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

得 等到下學年就可以

Poly咁on9無得remove uploaded documents

Computing 今年收25個分 fintech 收40個位
上年computing mean都3.6 而且聽聞今年會收得嚴啲

社科被遺棄

我hku同polyu 報錯左programme

Fintech只可year 3 entry

可以send email 但一定唔睬你

有無人收到itc email 揀preference

有
另外搭單問埋如果報fashion marketing
GPA冇3.4係咪唔會有interview?

開年開年

有，揀左marketing

Fashion marketing 唔係收3.6咩

early round派左啦？
利申：cgpa 3.85

有冇人喺poly non jupas 個網upload 到個transcript ?

打電話都冇人聽 已經收左工 要等到星期五

有冇人唸住accept city ba offer
想問如果交左留位費有其他offer 係咪冇得退

有呢科Financial technology 啊 呢科收一半it 一半business
IT 3.5就穩入 business 就唔清楚啦

你唔好玩啦
讀business仲想入computing
咁都算啦
Gpa又唔係爆4
我個fd上年hkcc it year1 2個sem 都爆4
Poly都冇出computing offer
正係比左細電offer
你都係唔好諗咁多

你3.7x
商科year one都未必入到
仲想轉Computing

好想入civil offer god比offer我

hku bu polyu offer god

唔好吹咁大好喎 hkcc it year 1 2個sem爆4都冇？
而家computing 都派到去3.6幾啦

呃你做乜
個細電offer 8月先派

business 揀computing 入面既 enterprise information systems都冇機會？

其實business 3.7 同it科3.7 完全唔同
同埋無接觸programming同數科
如果就咁揀科it科仔就入到 個個都揀
所以機會近0

咪係
讀啲嘢完全唔同
又冇讀數又冇讀programming
點解要收個乜都唔識嘅人

soc sci offer god

無係咪唔撚繼續讀？

3.6幾已經有computing 認真咩？

Ba有排先出

我報左bu 佢都淨係派1st choice interview 比我

可以 你send email去 要有個好既解釋理由

其實Conditional Offer 系睇sem GPA 定 CGPA ??

HKU CU PSY Offer god

Ust bm offer goddd

想問而家報cu商科會唔會太遲

hkcc 4等於space 3.7

宜家先報poly non jupas會唔會太遲？
係唔係巳經派哂interview了？

睇下你報個科官方面試係幾時囉

HKU BEng Interview＆Offer God

每個人目標唔同姐

3.5x/4.3 space
3.5x/4.5 hkcc
乜真係唔叫炒

hkcc交出去個分係x/4.0咋

但你估大學registry唔知hkcc out of 4.5咩

你咁講嘅話hkcc所有人最高分都係得4/4.5啦

或者你地transcript capped at 4.0意思係已經將gpa 按ratio計番幾多out of 4.0 呱

否則hkcc好撚著數姐

新年拜一拜

下 唔係拉番ratio咁咪好著數...
有人拎A+ 多其他人0.3 - 0.5

咁hkcc人報大學填gpa係填out of 4 or 4.5架

4

咁space 人同hkcc人報asso都好有優勢？

其實大學一定知每間cc嘅gpa係點計 佢地自己會計

你有道理
但學生光明正大填out of 4.3 or 4.5咪解決所有問題囉

咁transcript真係寫out of 4架嘛 放gpa嗰陣都係4係上限

你又岩
但只不過你地計實分去計cgpa係用埋4.5/4.3去計

但出overall cgpa就cap at 4.0取巧

讀cc簡hkcc space 唔好入cccu或其他啦
你地輸得好甘

咁就係間cc嘅問題 我地控制唔到

緊係明啦
勸人cc一定讀hkcc space

巴打cccu？

我恒大
路過下勸人讀cc最好讀hkcc space

我會建議讀space

利申:hkcc

不過呢兩間asso界王牌
正常人都會簡呢兩間既...

其實邊條濕鳩下下請人食負皮

點解噉多comment都唔見咗

正想講

真心唔公平 利申太空4.3

我諗住呀 好似冇得退
不過同u可以tran

ching 好勁

上面同個讀medic既吹咁耐水

係啊
滿分4.5

咁所以呢？
你又會考到全A+??
你考唔到啊 咁就算佢A+ set到100 out of 4都唔關你事
反正A都係4

間間野都係得幾條友a+
人地有科a+，3.9/4.3
Hkcc 有科a+,3.9/4.0
仲要未計你a+有4.5，人地得4.3
不過大學都唔係盲 無咩好吵

樓上巴打5條A+

medic仔

其實CU個application and offer status係咪除咗派offer會轉之外
其他情況永遠都係under consideration

Ching 仲有報咩

新年offer god

HKU offer god

1101 year 1 entry
1108 year 1 entry
offer god

Cityu finance econ BOM

收到offer? 有冇報cu ust?

新一年拜一拜offergod

Space Nursing 想上HKU Nursing
gpa 3.9x 但好似interview睇重啲 gpa高都冇用

其他未收到 冇報其他u了

Hku收最低 放心實走到
Interview都係吹下水咁

CU Soci派左interview la

咁高都唔試下三大

有冇人知poly 個deadline 2月11號
係指 2月11 23:59 定2月10號23:59

係邊日 有好大影響? 要交 就一早交咗啦...

Cu interview god offer god

三拜bu city offer god

自己on9冇報。。

新post 留名

拜拜cityu bu eduhk 既offer神

hku offer god

Cu 仲未dead wor

Poly city bu edu interview offer god

新年快樂 祝人人有offer

新一年 新一拜

hku beng 有interview未

新一年 拜拜offer god

同問 好撚怕冇interview/offer啊

可唔可以講下咩cc + gpa

Space 3.7

6963咩人都收

真的嗎？

咩offer先，水泡科？

新年，拜一拜offer god

其實有無社科人試過/聽過有人year1升中大

巴打你year 幾

Year 1

我都系

邊間啊

太空，ching你?

我CCCU

Ching GPA幾多啊

我自己好擔心

4.3

好都怕無offer/interview

你4.3都無，我邊會有

你實有啦 ，我得3.9

4.3咪又同4一樣 我仲要死咗中文 molamola

我死埋英文

你英文有3以上，GPA又4點都有Interview 啦

有冇考ielts?

報左3月考 ，我好揀驚無interview

ching祝你有offer/interview啦

大家咁話 ，希望下年做同學

Polyu offer god

求救！！！poly non jupas high school個section叫我寫hk public exam result姐係點。。。明明已經寫左。。。

幫推

巴打post secondary section嗰到個update result date係咪打今年出sem 2個日期

好似係

推

無

中大好少收year 1 聽都未聽過

見過database有china study

幾低下，3.5 6 咁上下

想問ching cgpa 同dse英數成績系幾多?

無可能咁濟 我嗰年有一個 不過佢DSE分=嗰科入學分+爆4 我有得in 但佢無收我

BU我yr1收過sosci offer

有冇cu non jupas year1嘅朋友 報咗geography但係咩面試都冇, 係咪其實冇咁早面

BA&BSC?

Grm點會收yr1

你係咪first choice

ysss

yes

Ching yr1 sem1 gpa幾多？
今年我都報咗呢科

space 都有人收過soc sci yr1 offer

3.8only

屌無機了

屌擺左second choice
巴打知唔知bu會唔會睇埋second choice
即使gpa夠高

新年快樂 祝大家有心水offer

追post啦

究竟bu中文year3 entry幾時派interview 定已經派左

想問一下，city同poly嘅留位費分別係幾多錢

city 係$5000

想知點解冇咗？

BU bio 派 interview 未

Sosci 面試係咪都係主要問時事同自我介紹？

1101 year 1 entry
1108 year 1 entry
bu offer god
cu offer god

HKU OFFER

Ielts overall 7但listening 6左，hku enf會有interview? Cgpa 有4

hku offer

想問下 fashion marketing 同fashion 邊個好啲
Ps cgpa 3.4x

巴打cgpa幾多

拜年不忘拜offer god

CGPA:3.77 eng3 maths 4

我想問city interview 有d咩要注意 除左上個post講個d
祝各位有offer

咩科

business 啊ching 我下個禮拜二 in啦

第一輪in定第二輪（second in)in

first in

你遲啲收到city其他offer都可以轉留位費
如果你係想入city嘅話可以交左先

Cityu第一輪in冇咩特別

正正常常 自大就得
如果臨尾in你嗰條友突然開你名
問你有冇野想講
記得淡定咁up野 （垃圾野都要吹

上年嗰時 in我嗰條友 臨尾突然問我有冇野想講
（嗰時成嗰課室望住我 怕
之後收到offer

（聽聞city有D教授好鐘意用中文in
（如果撞到 記得自己應變

其實第一輪好正常

係第二輪D仆街壓力測試先要小心
（部分科先有

唔該曬Ching 粒定心丸

Interview God

係 其實好短因爲grp in

大家有咩社科問題都可以問我其實 咩大都ok 上年最尾簡佐hku

我想問你yr1報左咩u同埋最後有咩offer

Thanks巴打

Offer God

BU 佢喺direct offer 定係conditional offer ?

咩科
我報左city business 仲未有信

BBA management 唔知係咪水泡科

有冇ielts
我都有報

無 234333

請問大約幾時出offer/interview
重等緊Gis PPP Ais 同Edu policy

Ching HKU Sosci ?

想問下幾時收到HKU offer ?

City Bu poly edu interview offer god

Bu派咗interview未

報soc sci既有interview未？咩u都好

社科到今時今日仲0 interview係咪可以準備社大?

City 同BU Accounting 出左interview 未?

有冇人知edu policy出咗interview未？

Bu ba/bsc出咗未

睇嚟有好多人都係社科連interview都未出

包括我

ching有報edu policy? 收到interview未

社科

有冇人試過讀sf degree商科yr1 tran到去非bba-related科
報咗city ppp yr1 佢會唔會見我讀商就直接screen走 連interview都冇

大把商科人去報ppp
怕咩

hkcc都可以有吃虧情況.
例如有兩個人讀hkcc.
計落正常係cgpa 4.2 , 但實際cap係4.0/4.0, 反映唔到實況
而有d人計落cgpa都只係 4.0 .
係成績表兩個人都係4.0, 但明顯 計落4.2 果個人係勁d..
呢d情況咪有吃虧. (唔好以為分別唔大, non jupas有d學系真係收幾個人架炸.)
唔好以為 hkcc咩都著數啦.

唔好玩啦
4.0 4.2 睇transcript都知分別啦

再講你地用實分可以過4.0分去拉cgpa, 但就cap係4.0
...

我地既Transcript 係完全唔會顯示每個sem既GPA架
佢係顯示CGPA , 所以你4.2又好, 4.0又好,
係每個學期既CGPA 都係會顯示4.0 .
e.g.

Semester 1 , 2017/18 (Cumulative GPA: 4.0)
Subject A : A+
....
Subject E A+

Semester 2 , 2017/18 (Cumulative GPA: 4.0)
Subject A A+
.....
Subject E A+

有sub grade就知邊個勁既4.0 啦
再講cgpa 4.0 9成non jupas科入到啦

On99拎黎講

補充: 你可以argue就算張transcript 完全唔show semester GPA,
實際上CGPA 4.0 同4.2 既分別 係睇每科既grade會見到 (就算cap係4.0).
係啊 岩啊, 但大學d教授有無咁得閒慢慢每科同你睇 同你計?
主要係直接睇CGPA架炸. 見到你兩個都4.0 咪誤會地認為係GPA上係一樣實力 .

屌 原來係你隻city仔
City讀成點

有d科真係收得幾個.
例如CU歷史.
4.0都可以有人入唔到的.

就講再細d既分別. 用4.0同4.1比.
呢d情況
4.0 同4.1 都係被視為4.0 , 對4.1果個就唔公平.
除非教授真係續科咁計返出黎睇下邊個勁d. 但好明顯呢個可能性好低.
同埋教授都未必會諗到咁多啦. (即係未必會諗到 原來兩個人拎4.0 實際上係唔同)
所以呢個係HKCC做法既壞處.
CAP係4.0 唔係一味得好處.
有d科真係一年收極少人, 例如CU歷史

屌得啦得啦 Sorry lor ok?

打咁撚長篇野...

乜鬼啊，雖然兩個都係4但4.1個嗰突出嚟個0.1係計落個cgpa可以拉高個cgpa㗎爆4點撚會冇用啊ching 同埋hkcc張transcript有齊咁多個sem你讀嘅科同grade啊個教授使鬼特登溫 你拎中大歷史呢啲文科講嚟托咩，cgpa高係基本人地睇埋interview㗎

4.1可以拉cgpa ？

可以

收嗲啦你 yylam

讀cc既唔好得了便宜還賣乖 有幾放水心知肚明

你當大學班人弱智咩，人地讀得成書㗎ching 貨幣都有匯率啦，每間CC咩GPA咩料佢地唔識計？唔好話CC，就算一間院校文理社商四科GPA都唔同意義啦，商大把人爆4，你有幾可見文社科派A+？有B+都偷笑啦

舊年11月IN POLY IT科一組遇到兩個CC仔
恕我直言，真係垃圾黎，嘢都講唔撚清楚
見到有人GPA3.1X俾人收左，Poly呢啲垃圾Offer真係送俾我都唔要

利申 IVE GPA3.9 收到Poly offer但係完全唔考慮

你講自己有polyU Offer但係唔要
係咪覺得自己好威威

POLY U Offer個人正正常常就收有咩好威

Ching勁到

原來樓主CC仔

Ching一定好勁 一定好有料
PolyU offer都唔放在眼內

CC仔垃圾，POLY OFFER狗也不屌
完

其實呢度好多人都未有offer嘅..
希望ching講嘢唔好咁難聽...

Ching IVE3.9咁勁真係讀書材料 Poly U真係唔啱你，如果Poly U有眼光當初Jupas一定收咗你先，就算拎十幾分都係制度嘅錯 Ching呢啲人才係咪收MIT offer？？

難聽講句
有料有準備果啲好多12月1月就收曬offer
既然冇天份又唔努力何必自欺欺人
唔通副碌入到去又真係可以過3爆4 Dean's list?

唔好膠，我根本冇考過DSE亦冇報過Jupas
唔會曬時間去考埋啲on9公開試

12月 1月都未出grade點出offer

Ching真係become another person

傻閪ive仔睇唔起人

咩Become another person姐
我原本就唔係走高中—>DSE—>Jupas路線，何來失手入I大
入I大只係因為我唔想考DSE唔想讀咁多冇用嘅科目
得罪講句，當年如果我選擇考DSE我入撚咗醫科啦

Ching我真係想幫你含 點解冇人發現你呢個人才 Ching受唔受基佬

唔玩，訓

唔好啦衰佬

留名上年多得呢個post先入到大學

笑撚死
話自己考DSE會入到醫科

讀IVE讀大專有咩問題，只要唔好好似你咁因為考DSE得十幾分冇得揀所以入就得

利申 小學同窗入咗醫科，老死入咗Imperial，自己Band 1前三名校唔想考DSE所以Quit咗，自己Aim ETH Zurich PhD

Ive仔唔記得咗自己係狗

公屋仔大家咁話

住公屋咁又點
好過ive仔狗眼看人底

一個sem讀得3科都敢拎出嚟打飛機

CGPA有3.9咪得
I大讀書唔使你教

好撚威

認真問 你覺得你自己憑咩入到醫科

師兄暫時收到最好嘅offer係咩呀?

憑佢係天之驕子
紆尊降貴讀ive

好鬼死肉酸
明明自己都係讀緊大專
又要狗眼看人低
好心啦讀得大專大家都係咁高咁大
唔好以為自己爆4就特別勁啦
仲要Ive 自己知咩料啦
講到話cc放水放水乜乜乜
五十步笑百步
又要走後門 我要笑鳩我地冇offer
又話自己唔要polyu offer 咁清高
係勁嘅你一早考DSE做咗狀元入醫啦

IQ 160算唔算

講事實hurt到你班考完DSE都要讀大專嘅對唔住囉

伯母1Q 160生咗你出嚟？

IQ160唔證明你夠料讀醫
你以為係普通讀書咁讀呀

只報咗Poly同City
City CS未開始派Interview(好似係)

3.9咁廢
講到自己讀到醫又剩
原來4都冇
躝翻入你老母個閪到啦

唸返起你啲Schoolmate真係笑撚死我，英文都唔識講就唔好學人讀大學啦

Become another person

IVE仔世界第一

喂天之驕子做咩唔報3大呀

btw唔派膠 平心而論我報果科POLY IT
你地POLY仔3.1幾派Direct Offer
我IVE3.9佢俾Conditional Offer，有同學3.5X到依家都未收到Offer
你地Poly個收生準則根本on9，唔通3.1已經係你地最Top果啲?

冇考DSE，Aim ETH Zurich又冇考IELTS嘅必要
咁又冇DSE又冇IELTS咪唔報三大囉

廢就廢啦 搵藉口
唔好自視過高啦 讀醫
你話笑死唔笑死

你今日入撚咗醫科黎屌我我心服口服
你係考完DSE俾人淘汰果批，直接證明你廢
我根本冇考過DSE你又邊度搵Evidence話我入唔到

憑我中學考入Band 1 Top 3已經贏你九條街啦，你都on撚柒9

@厹 你睇吓你幾撚廢

btw樓豬收到POLY OFFER未，使唔使我放返自己果個出黎俾你

POLY對親生仔個標準已經接近係係人都收咁際，如果咁都收唔到Offer係咪又係間接證明你廢

又啱喎

btw ching ching 3.1係poly hd定hkcc

冇記錯果日同我同組果啲係CC仔

3868 3.1x 就收 認真咩

我都係喺上面張Google form見到，但係見佢個面試日期同我一樣又唔似假膠

poly hd cityu asso辛苦過hkcc 同cccu好多

噉ching你啱 唔係入半神科以上考乜柒垃圾DSE

上面個i大醫科師兄咁撚型
你老未入個poly咁大聲 醫科？ 白卡你就有份

醫科料要讀i大 陰公豬囉 哂左你

year 1 喔

I大神醫

醫科料但報poly 水泡it科
香港對你唔住

仲諗住假膠 點知起完底 發現醫神生涯規劃做得真係好
IVE攞完4即刻開po 揀poly水泡再開po強調>3.85
IVE之光
早知讀ive it， 好難可以識到咁自我中心既人

當然會
入到去身邊咁多CC仔 目空師兄點解要睇得起佢地
但city 無醫科
目空師兄咪搵唔到同level 既人？

BB勁過牙力🥺❤️

原來係水泡科黎
唔怪之得佢話hkcc人 3.1x去報啦

笑甚麼笑CC仔
宜家目空ching睇你唔起

無考dse都可以攞黎打飛機
同我地班垃圾asso仔唔同 人地無失手
特登玩ive呢條路

咩呀 人地band 1 名校呀

未見到有人收到住

報水泡科見到緊係水泡科既人
唔通個個好似你咁撚on9咩
等於走去報能大同人地講：你地無30分咩？真係垃圾

ust,hku,cu cs senior entry喺咪無咁早？

梳囉 邊估到人地band1 但dse都無考 仲會攞出黎大大聲講

問目空師兄啦 3.9 醫科料 搵佢推薦你

點解佢咁有料唔報CS

人地都話出國讀
最重要係醫科料駛鬼讀cs

佢好似報poly city, 我2間都無報

ust cu cs都出左 hku唔知

人地醫科料
三大唔配擁有佢

唔通舊制仲要part time真係無人權
明明計返cgpa都有4（75/100）

入得大專就咪咁串啦 我唔喺針對你，我喺話在座嘅各位都喺垃圾，包括我 入ive讀都得3.9，比你考dse都唔會好得去邊啦

想請教 如何有好既解釋理由 🙏🙏🙏🙏🙏

目空師兄幾時再出現
新年無嘢玩好悶

得la得la 4.3

讀中學名校入ive都好意思拎出黎講

仲有poly city non jupas出名收得多
（入依兩間反而仲易

你勁既一早報三大收埋offer la
（使鬼報polyu cityu水泡

入到大學拎3.9先出黎串人啦

Poly水泡串人真係第一次見
I大仔憑咩惡過我含？

真。gdp god

俾人屌到潛水

我係咪唔撚使訓覺

垃圾Asshole仔仲要到2月初手上都冇Offer仲夠膽串我

成日嗡自己幾多幾多分
冇人想知囉屌你

唔會，中學果陣啲on9仔都有27，28分
入得名校真係最差果個都入到大學

咁我讀InfoSec咪順便報埋Poly呢科試下水溫囉
報果陣都已經一早知佢垃圾唔會去

唔好覺得人多就改變到你地讀書唔成DSE炒撚咗上大專想走後門又冇Offer呢個事實

CC仔?

你咪又係IVE仔
唔係討論既死返出去啦屌你老母

名校仔連報科都唔識資料搜集

收個offer就咁串
咁我上左岸係咪可以仲串D

2019年龜sir

邊個話我炒撚左

屌 條撚樣好煩 block柒佢 咪撚再理佢啦
繼續正常討論

我同你地本質上有分別
你地係DSE炒到應一應唔報IVE/ASSO冇地方去
我係自己唔報DSE所以quit咗，如果當年我選讀埋中學考DSE就算入唔到醫科都入硬三大

唔好覺得個個入IVE/ASSO都好似你咁廢好冇?

咁你入黎jm9

後門狗就後門狗啦
有撚分別

唔好啦
求下你唔好剝奪我所剩不多嘅樂趣

( Show Blocked User - 目空 )

點解走後門?
呢個係憑我自己本事攞到的Offer
屌你老母

你有冇報DSE關我撚事
咁你而家係唔係撚IVE仔呀屌你老母

CC仔好撚嬲

btw 我讀I大我自豪

我係嬲呀
係嬲你阻住正常討論呀
屌你老母

本質咪又係ive仔

疏囉，咁我出返去囉

等我攞到city CS offer再入返黎

polyu non jupas
hkcc社科psy
有咩好推介

城大cs Dse好似都係收18 19分
天之驕子iq160

你地都係低質連登仔 假膠都比人撚到咁耐

試下cu cs

入得校園台預咗啦

有offer唔讀得asso?
我覺得我應該入醫科
不過個分反映唔到
所以我要突破呢個制度

覺得入大學太簡單
所以決定要玩返Hardcore mode所以入asso

next level understanding

city cs 要全4

大家咁話啦
覺得dse垃圾所以唔考直接入ive
關我撚事咩
咪又係ive仔

以前有個fd讀，佢話俾hehe騷擾

1101 year 1 entry
1108 year 1 entry
cu offer god
bu offer god

條友以為自己天之驕子得自己攞住offer
其實大撚把人reject左
不過唔係個個人都好似你咁on9要周圍講自己reject 水泡科既
最好笑係笑鳩人地 自己講到好撚把炮結果咪只係等city cs
讀邊間都唔撚關你事啦
人讀I大你讀I大咁撚趣致既你

更好笑係其實喺non jupas post 大家邊間asso ive 有咩所謂 入黎係走後門 無咩人唔認
係得你個on9入non ju 又唔撚認自己係後門不特止 仲話返人地轉頭
祝你city cs慢慢讀

其實你知唔知CS UST>CU=City>HKU

我冇話自己唔係走後門喎
係唔似你地DSE十幾分咁樣衰姐

City offer god

請各位巴打唔好再回應會員 目空

留翻一個良好嘅討論空間比有需要嘅同學
隻癲狗冇人黎 就唔會繼續吠架啦

有冇人收到CU history offer?

CityU offer god

BU CJ
City Media and Comm 有無人收到interview 啊

有冇人收到BU 歐研offer啦？😭

想問下city management interview要準備啲咩？

有無人收到bu BA/BSC interview/offer

Ching 幾時in

見好多讀文科野嘅 gpa幾好 都揀cu文科同bu ba 冇乜人揀hku ba

Hku ba最低都收3.7幾

有冇人都係load極都load唔到poly
Additional Document(s) Required for Application for Admissions 個網

就係見到有人3.8都揀bu ba先覺得奇怪

如果淨係睇科 cu bu文科好過hku

好心咪撚影衰ive仔啦屌你老母
入得ive就有自知自明，咪串柒柒啦
利申:i大

講係咁講 但係hku個朵點都有影響力 同埋cu好似收得仲高分過hku

中大中文3.9x
仲要得5個位

Hku ba無interview

想問下有冇巴絲開咗今年tg gp?

cu收得高分 bu又有inteview 其實hku都幾抵玩

係 不過hku文科出名廢

有hku個朵 廢又點 grad到咪得

文科3.7以上其實真係幾勁

有冇Ching 知 city course relevance evaluation form 係in 個日交hard copy 定upload 上 supporting documents?

City bom有冇近況，通常幾耐有offer

City社科出咗offer未

ETH 收你個on9仔先算啦

屌你老母 讀Ive gpa得個3.9
仲咁撚串
係咁撚勁就直接報ETH Degree 啦

幾時有AIS interview

IT 3.9仲勁

IT神醫

ive it 3.9

後門狗嫌HKU廢

報左city 但冇upload dse 同hd D成積點算😭

想問下Sem1 transcript係upload喺supporting documents到定還是申請由自己讀緊嘅院校寄過去？報HKU

UST CS好唔好？

Interview&offer God

報左 但係未收到

ching幾時收到interview offer

今日

想問下有冇人已經收到city bom offer?好不安

認真？

希望你係假膠

盡快up 返上去囉
再唔係打過去問
你講笑？

會有offer 不過無offer letter

gpa幾多？

我報city但用左hku嘅personal statement

依家update埋我嗰cgpa先

有冇人識adjust file size, 張成績單過咗max capacity upload 唔到去poly non jupas 個網。。

壓做jpg

我仲等緊

想問ching呢個系咩黎？

有無人收到fashion and textile嘅email叫你簡programme？poly 其他商科派左interview未

Cityu mgt要填個張form係科科都填relevant course定淨係自己報左既科?

我收到啊 但我揀完steam之後 佢好似冇send返封confirmation email

咩form

ching in 完？

你放first choice？

係呀

點樣壓做jpg 我係電腦白痴

就咁用小畫家另存新檔再揀副檔名已經得

Course relevance 個張form

未in

city mgt係咪出晒interview

科大化工世界第一

Interview offer god

Jpg 檔佢都話exceed... 有冇人幫幫手

小畫家調整大小

巴打 gpa幾多
收唔到City mgt interview #

唔係要upload pdf咩

冇報poly唔知
pdf咪上網揾online converter 輕鬆快捷

Pdf 同jpg 佢都話exceed max capacity...
有冇人有報poly non jupas

有報
你scan份野嗰時唔好scan咁高dpi囉

想問下poly u non jupas點樣交personal statement?
我係uploaded documents個位搵唔到有upload個制既？

定係save左之後就冇得再加？

想問下點解冇得再upload既？

求ching幫幫忙 定係我miss左？

真係搵唔到

梗係唔教你la 敵人數量-1

搵到了 麻煩哂ching

Btw祝你快d有interview 但收唔到offer啦

其實唔一定
bu 就一定要
你dse 同gpa 點

year 2嘅話有d 科可能要你補返language qualification

offer God

HKCC 文科 year 2 CGPA 4.0，HKU BA late application 有無機？

唔高 你報senior entry?

CityU ppp同criminology幾時會派offer

禾都等緊

你地都係main round?

polyu social design 個personal design 應該而家交定 26號經佢個特別system交
定係寫2個版本 一個non jupas 交 一個design school system交

personal statement

1999

佢non jupas system有個位比我upload personal statement
但睇番

佢話26 - 28號先用佢特定既系統upload creative personal statement
咁應該今日交唔交好

係啊，你地咩gpa同報左咩科

4月尾先開始派offer ？

佢話係
但答左我問題先ok?

hku beng 幾時有interview?

me cgpa 3.5x 報ppp, ais 同 criminology
ching 呢?

同問

me too

gpa 3.8

hkcc?太空?

hkcc

me太空4.3

你有無收到enggugad的email?

叫你send sem1 transcript 佢?

冇，我upload咗

佢叫我also reply to the email

我咩都冇收到

你實有offer 爆4

有無ching 可以話我知6963幾時interview?

Poly 唔洗ps, 追下post 啦。

Space year one 想問sem 1 GPA 4
DSE best 5 20分
IELTS overall 7
但有個subgrade 6左
HKU E&F year one 走有冇機

大家唔使太擔心6963，識人year one 3.5收到offer，基本上中英physics 過3，gpa3.5up已經有機，6963收唔少non jupas

year 2入6963仲易，識人interview亂答都有offer

ching 幾時interview?

Offer god interview god

冇 商科越收越少 可能唔收
city就有

2017年11月27號

我3.7但係喺Ou讀緊，之前asso就3.2，我用哂兩個成續嚟報

（純ff) 如果year 1 有得走poly/city 商科走唔走好？

year2 入6963要ielts 6 or 6.5

我想問係唔係要6-6.5

今日終於派左gpa 過嚟拜下offer god

opera fok

City bom幾時派offer

英文冇4 or 6.5?

Gpa夠唔夠3.5啊

3.7 係咪好低

係 可以即刻退學

緊係啦
唔爆4學咩人trans啊

CityU Offer god
Please

英文2 冇ielts

Sosad

同mkt 一樣要 4 or 6.5 先派interview?

BU hrm出左interview未

我都收唔到

我1月尾先申請bu 係咪唔會咁早派interview？

有機呀 不過suggest你考多次ielts

City poly cu ust interview god offer god

有冇人到宜家都係一個interview都冇

Me 不過我知自己gpa唔高 等食n手飯

我英文3佢都有比我

咁我應唔應該upload 左第一次IELTS嘅成績先

咁科大化工加環工呢

hku mech 終於出黎

搭單問下
a&f同e&f個ielts requirement係咪一樣?
聽講係要全部subgrade 6.5

聽日city interview 求offergod

offer定interview

Ching 係咪等緊bm

yessss

4月頭

有frd in咗city marketing
City嗰邊話interview係跟姓氏派
應該仲有幾輪

Hku mech

有冇tips 問咩題目 好lin驚

屌你人人有份

絲打 gpa 幾多
City mgt居然 3.6x都冇interview

原來HKU civil 爆4都冇機 直接reject

認真？噉CS?

唔知 我係engine仔

佢interview好似係問公立醫院人手不足嘅問題癥結同有咩解決方法
individual就問點解要收你 同埋問有冇去過business leader forum 如果有嘅話會問你學到啲咩

公立醫院嗰個係gp discussion

我都係英文3 但冇收到interview

Ching想問中英幾多同埋yr幾?

巴打你點知

聽日in咩？

姐係唔收nonjupas？

management 啊清

hku civil 有無噉巴閉。

Year1 entry都係一過requirement 就人人有得in?

engine仔冇書讀

civil 放first choice
今日收到second choice interview電話 咪順便問埋佢係咪代表civil reject咗

second choice係乜

你宜家讀邊間？
聽講hku civil 淨係收過ive同polyhd

Mech

HKCC

想問下CITYU ACCOUNTING Interview Firdt round同Second round係咪同一日In架

hkcc悔終生 太空ive 更稱心

仲有💩大civil

major psycho? GPA 幾多?

屎大係乜

ching有offer唔好咁串好wor

没有

有冇得in先

係呀知唔知派左味

HKU CS 無得in 明明CCN2042 A+

cgpa係咩

Interview god

你咩gpa 同有冇ielts

有冇人知 poly non-jupas 大概幾時有interview?

我都同你差唔多 仲有冇報其他u

唸緊報唔報cu 你有冇報？

想問上左岸或者yr2既sci人
6901 yr1最早幾時出interview同offer

BU CJ 有interview未啊

如果我中英無3，又無讀Phy呢

無中文 >>> igcse
無英文 >>> ielts
無physics or 低過3 >>> 唔會有你份，minimum requirement嚟

ching想問吓6963 year 1大概幾時派Interview/Offer 完全冇消息

想問出左interview 味

各位Ching，cityu嘅Chinese and History 轉左under review 未？

佢果個business leader forum 唔係淨係比city學生去聽咩

有無人in左city acct 講咩題目

Thx ching

有 巴打報咩科

喊出黎 究竟city mgt nonju 收幾多個

City有寫曬收幾多嫁喎

有 我報year1 entry 未考ielts

呢個好難答你，年年都唔同

我嗰時係3-4月就有人收到offer

interview呢？

要3-4月 thx ching

我同你情況一樣wor~~

廢事屌啦
玩衰兩次嘅 都非等閒之輩
相信呢度冇人道行深到屌得掂你
自生自滅啦你

想問下hku係咪交左錢但未有interview 同offer, application status凈係得withdrew program 無其他

3.3X 有！

ching有咩offer?

BU CS 但係無HKU CS

想問polyu叫你in second choice係咪代表first choice唔收？

有無ching係報左BU VA
知唔知大約幾月先開始interviews（因為無去到個簡介會 ）
sf degree 未出曬gpa但又要交證明可以點算

我想問poly幾時出interview?

可能year 1冇咁快既 我英文3左要考埋ielts 先
同埋報year 1既好似都冇咩聲氣住

Pish

同問 Interview&Offer God

如果想轉報名科 打去叫佢改得唔得
利申：poly

poly有冇科出左interview?

係呀 如果出咗offer嘅話
佢會要你登入另一個system accept offer

真係想知BUCJ派interview未呀
好驚好驚好驚
Cgpa 3.61 都俾個機會我啦！求求你！

chem tech

多謝絲打
祝你收offer收到手軟

垃圾科

承你貴言
唔洗咁擔心嘅！上年我engine science嘅朋友好遲先有interview
係某啲科特別早in
陸續派緊㗎啦！加油加油

offer god pls
hku/cu/ust senior year cs邊間都好

Interview god offer god

Offergod

hkcc year2 sem1 cgpa3.4
中文2
冇ielts

city crimi ok???

食屎

讀咩家

有無人係畢業入返yr1 反而唔係yr3?
想問下係邊間U 同幾時派offer

終於收到offer 上岸喇
最後一拜 CU offer god

chemical engineering 呢

咪一鳩樣

讀唔讀好

有得你揀咩

屌你老母社科有消息未?

有😂 ，thei 同 直接社大

不了

咪就係死氣沉沉咁

city management interview係咪覆咗佢email就ok? 佢會唔會再send email俾你confirm? 同埋有冇in咗嘅人講下問咩

同埋其他u嘅business科開始咗interview未

搭單問多句
Transcript 係咪up喺other documents 度

答咩你都唔信 不如你打去bu問算啦

唔係 你肯定係某個位冇edit到
有個位咪俾你加education qualification嘅 記住加返大專學歷
我有朋友淨係加咗中學DSE 唔記得咗加返大專
之後你就可以好似upload dse 成績表咁upload cc transcript
我有朋友又係唔記得咗加 你趁而家快啲睇多次研究下啦！

點解社科要咁遲先出offer

city management interview唔記得reply email如果聽朝打電話同佢講得唔得？

想問有無人知reference letter係scan上去個網定直接原封不動寄過去

ielts 得6 其實係咪冇用

救星

要睇邊間u 唔同u都唔同做法
例如cu可以scan 亦可以叫referee 寫online recommendation
Hku今年好似轉咗system 我聽我老師講佢話佢幫我寄咗？所以我都唔係好清楚
Cityu polyu應該就可以scan嘅

客氣客氣 好彩你係interview之前搞掂

咁絲打有無試過ust?? 今日終於收到封信但封信個面又係我個名係咪應該拆開佢放落第二封信先寄比ust 好迷茫啊

Sorry呀冇報我都唔係太清楚
要等另一個有心人答你

不過都有d驚
因為late round報 仲要1月尾
仲要d transcript upload 錯左落other documents度

Scan上supporting documents 咪得囉

有ais offer要唔要好呢
畢竟都水泡科
伏伏地
吾城又咁柒 點簡好

Ching幾多gpa 幾時收到

又話柒又水泡
咁你報黎做咩?

柒得過你讀asso要走後門

吾城都睇少，入禾含囉